［紀念英雄］想問下五年前拆大台嘅四眼哥哥沉澱完出返黎未？

「如果你地唔滿意我，就上黎拉我落台，喺下面屌係冇用！」

型撚到
佢真係走得太前